究竟講定唔講好？

Hello又係我
個問題仍然未解決啊屌
成撚日都諗起佢
好心你唔鐘意我就咪鬼搵我啦
搵得我就咪藍剔我
到我藍剔你 你又搵返我

算點先

究竟同唔同佢表白好呢 但係佢係有男朋友

條女分左手就話姐
如果唔係咪拆散人地啦

佢拍緊拖就唔可以搶佢返黎？
我知咁好似好狗 但係自己既幸福 無理由拱手相讓架..

無意罵戰 純粹想問下

每一日想同你斬纜既時候 點解你又要wts我

又唔係話唔得既
男未婚女又未嫁
要睇下條女係咪真心對你有feel先

係囉 我就係咁諗 無理由自己唔去爭取

食屎啦你 成功的話 他朝君體也相同

假設如果佢地感情穩定

我好明白呢個道理 仲一次不忠百次不用添
但係 真係忍到咩 忍得住自己乜都唔做 由自己辛福就咁玩完？

畀小小耐性呀大佬

等真係好啲咩？

你又知佢鍾意你？

其實唔知 我覺得佢好似對我有小小感覺咁
但係佢鍾唔鍾意都好 我都想知個結果

溝人條女起碼都要起碼firm條女鍾意你先好去馬啦 本身已經有道德問題
不過你都係去馬算啦 睇你唔知結果都唔會心息 比個機會佢拒絕你

好
姐係你係支持我講既

唔怕會有報應?

你真係覺得呢個世界有報應 ？
我係想起碼擁有過都好 如果擁有到既話
報應就搵到黎先算啦

藍剔得你就知冇機啦

你覺得自己有信心同人鬥咪去爭囉 如果唔係盞柒

梗係拖完手等個女仔逼你先表白啦 你自己咩把握都無就表白

人地有仔就咪撚搞人喇 人地悶得制搵條毒撚鳩up吓 點知你條柒頭係到ff同佢一齊 識著你呢啲傻鳩真係喊三聲
屌你老母

其實呢幾個月已經無藍剔我
藍剔我係因為我有時躁底hea覆佢

柒一時點都好過後悔一世掛

你意思係乜都唔講就拖佢隻手 ？

咁又唔使咁大惡意既
我都係上黎問下姐